\section{Opgave 1}
Systemet omskrives:
\begin{align*}
\diff{h_1} &= \frac{-a_1\sqrt{2gh_1} + a_2\sqrt{2gh_2} + k_1d}{A_1}\\
\diff{h_2} &= \frac{-a_2\sqrt{2gh_2} + k_2u}{A_2}\\
y &= k_mh_1\\
\end{align*}
Og implementeres i matlab. Der benyttes ``saturerende'' integratore, for at
begrænse vandstanden i tank 1 og 2 til $0~cm$, ligeledes benyttes saturering af
inputtet $u$ så det ikke kan blive negativt.

Simulink modellen findes i \ref{fig:plant_ulin}

\stdfig{1}{plant_ulin}{\emph{Simulink} model af systemet}{fig:plant_ulin}